想問點先可以開到.ts 檔?

大家好
我下載左lecture video 係 .ts file. 試過用VLC player 都開唔到
想問大家有冇咩方法開到/轉檔?

謝謝

GOM Player

裝k lite連埋個media player classic

mpv

試左唔得 佢講左解碼器 我懷疑會唔會係file 加密

VLC

漏左個m3u8 file

List of programs that can open .ts files→

上面連結個網頁內有張表
詳列各種播放器
當中 GOM Player有幾個選擇
你要下載、安裝該表「最右邊column寫住Popularity係High」嘅： GOM.exe
它的確開到我電腦上嘅 .ts 檔，毋須另行安裝 codecs
至於加密
未見過要由播放器解密嘅檔案
加密檔，最普遍係 .rar、.7z
但你睇到手上檔案已經係「檔案.ts」
而非「檔案.rar」、「檔案.7z」
以我經驗，應該唔係加密檔案

裝linux

睇標題以為係typescript檔

vscode

notepad++

ts 直接開唔到9成係加密左

個 file 幾大
確定無down錯?

VLC 唔係可以轉檔嫁咩?
利申 電腦白痴

Visual studio code